有冇人學過scream?

本人好想學唱scream，上網睇YouTube學又驚練傷，有冇巴打教路/有老師介紹?

scream嘅話我會建議先練好唱歌先
因為scream係需要故意去加強閉合而令假聲帶震動嘅行為，用錯力嘅話好容易造成真聲帶嘅過份閉合

btw其實scream唔難，但係比起流行發聲更容易受狀態影響

pish

巴打有學過?跟老師定睇YouTube?

我有個frd教scream 喎 認真

Pm

ching，連登無pm㗎喎。好似係

我唔係學嘅，我係老師

Benny king，想學screaming 搵佢冇走雞

我而家都係睇緊佢啲片嚟捉路，冇時間去學

ching會唔會知咩價錢?

巴打可以先睇睇一個我個人覺得唔錯嘅教材
用嚟啓蒙應該幾好
zen of scream
中譯應該係嘶吼之禪

ching你係咪識唱scream?
我見你之前有出post教唱歌，唔知你係咪都識教人scream?

洗唔洗比contact你?

麻煩曬喎，ching

我自己識scream嘅，都算係識教，但係我主要唔係走呢條路
畢竟我遇過想學scream嘅學生好少，而且佢哋基本唱歌嘅嘢都未掌握好，所以真係有教落scream嘅學生真係5隻手指可以數得曬

點比你?

Growling 呢

加TG

ching你識?坦白講我唔識分咩fry，scream嗰堆嘢，總之係"拆"聲就想學

失真嘅發聲有分兩種
一種就係利用假聲帶震動嘅失真，姐係成日聽到嘅重金屬，配合真聲帶閉合嘅強度，口型同喉結嘅高低可以有唔同嘅音色出現，fry同scream都係係呢個範圍入面去做調整而獲得嘅

另一種叫喉音或者係滾喉音，呢個搖滾會用多小小，有小小似喉嚨清痰果陣嘅感覺

有冇咩入門教學片睇下